放五月天 二連位 880 x2 （原價加10手續費）

放五月天 3/5
F3 J 15-16 二連位 880 x2 （原價加10手續費）
有意留tg